贏左波仲要串鳩對手廢既基督教球隊

尋日去睇個frd打女子乙組籃球比賽
個frd隊波d人年紀大,唔夠體能,輸多贏少,幾乎場場都俾人贏廿分以上
佢地都慣左,志在享受比賽,估唔到咁都要俾對手串,話教練都打咸露喎
隊波用就用愉園個名,但背景就係基督教球隊,有教會教練,導師同教會課金
唔怪之得咁串咀,希望呢隊咁勁既隊唔好輸呀真係,唔係就到對隊個教練訓著架喇

師兄 真係女籃黎

個教練係下面留言都要串埋一份
而家d基督徒教養真係好到我都要收收皮

我生活苦悶,難得有野發生係我附近上黎圍下爐,打風天氣凍呀

有女人見唔見到?

長頭髮就當女人？

短頭髮都唔一定係男人

咁大口氣既有無刷牙知唔知臭呀

後排右2個個唔係男人？！
咪扮野喎

基督教就唔可以串人廢?
咁你真係廢佢都係講事實姐

係勁就唔使打乙組打甲組啦
我啲朋友打甲一甲二都無咁串

你岩呀
不過贏隊廢既都要串對手就7啲
贏隊勁既至嚟串對手至型架嘛

呢個又真

成班男人打女籃點會唔輕鬆

無樣無品乜都輸哂

女子？

係我玻璃心,我frd隊波的確係廢既
年紀大唔夠體能唔夠跑,尋晚見住佢地捱打得幾丁都撐足全場
點都值得尊重掛
係我太認真覺得對手唔岩sor9

其實又唔係對住你個frd隊波嚟講。
佢係自己ig講，你mon人post仲擺上嚟公審

係我on9,我睇唔過眼幫人出頭

係自己ig講咪即係public

你話圍內更衣室講就無人聽到者

講真咁樣衰仲要咁串咀就唔得啦
靚女仲有得講

睇樓主張圖見到人地都係set左frd先睇到
其實都算圍爐講，如果咁都唔比講又專制左啲。

人地係自己地頭講
又無tag你 本身就無預你地啲人會睇到
自己圍爐打下飛機有咩問題